中國將實行防沉迷法 晚上10時至早上8時禁止網絡遊戲

為防止民眾沈迷網絡遊戲，9月12日開始中國內地實施防止未成年人沉迷網絡遊戲法例，首先多方面禁止未成年玩家沉迷網絡遊戲，同時要求實行網絡遊戲帳號實名註冊制度。除此之外法例規定每日夜晚10時至到早上8時不得為未成年人提供遊戲服務。

咁玩單機game囉

要早過灰姑娘瞓教

咁咪朝早8點打到晚上10點囉 反正大陸大把人失業或者係三和大神

對使用時間有規管，新法例對遊戲題材、內容、及玩法都加上限制，主要不允許色情、血腥、及暴力等遊戲。 消息一出，內地Xbox用家開始擔心要完成認證過程才能夠進行遊戲，不過境外版的實體光碟則不能正常進行遊戲

亦有玩家擔心遊戲商可能因為防沉迷等法規不再推出中國版遊戲，更擔心購買中國版Xbox浪費金錢，因為很多遊戲都可能不再支援中國版Xbox。

好搞笑

小粉紅又贏

借老豆個帳玩囉 老豆玩老母咪算囉

以後香港正常網路時間 10到8

只係未成年人

叫個班三和大神夜晚有咩嘢做

最好禁埋成年人

server較時間制, 一夠10點就返早上十點

其實岩嫁喎 鬼國今次做得好喎 中學生唔應該打機打到咁夜

700

呢啲野就算係父母話事都唔應該係國家強制拎走呢個選擇的權利

玩單機

生產力

成年人都要啦，只有偉大既共產黨員係有自制能力，非黨員全部都要防沉迷

三和收左皮啦，仲三和大神

我意思係大陸仲有千千萬萬呢類人

德政
国民要做好準備
要夠訓

大陸未成年人打機仲有時間限制㗎

無晒夜晚遊戲網絡流量，邊D人聯絡美國就一清二楚，方便監控美國駐中國間諜，中国又贏

係就好 支持中國